- [X] Домашнее задание сдано - 1 балл.
- [X] Реализована команда CheckFuelCommand - 1балл
- [X] Написаны тесты к CheckFuelComamnd - 1 балл
- [X] Реализована команда BurnFuelCommand - 1балл
- [X] Написаны тесты к BurnFuelComamnd - 1 балл
- [X] Реализована макрокоманда движения по прямой с расходом топлива и тесты к ней - 1 балл
- [X] Написаны тесты к MacroComamnd - 1 балл
- [ ] Реализована команда ChangeVelocityCommand - 1балл
- [ ] Написаны тесты к ChangeVelocityComamnd - 1 балл
- [ ] Реализована команда поворота, которая еще и меняет вектор мгновенной скорости - 1балл Итого: 10 баллов Задание принято, если набрано не менее 7 баллов.